唔洗講野，經典大波圖！

就跌,有無幫佢扶住 ＿

已射！！！！！！

冇麻友，評已負

唔出樣咪perfect囉

青筋波，但醜樣

令母親一定世紀大美人

呢個角度點影

沙青啪啪啪 沙青啪啪啪

法官大人

磨牙

中伏 以為fc Porto

好堅

圖

點講都唔好睇啦嘛

瘦又大波

呢個真係不能忘記，我絕對狗衝